# Classes à télécharger dans WIMS

`RemediationUTBM2019-2020.zip` et `RemediationUTBM2020-2021.zip`: les classe WIMS utilisée pour la transition Lycée-Université à l'UTBM durant les premiers semestres 2019-2020 et 2020-2021. Elles ont été construites à partir d'une archive fournie par David Doyen de l'université Gustave Eiffel. La seconde est enrichie avec deux feuilles l'une sur les suites numériques et l'autre sur les ensembles.